[公投]譚仔定譚三?

譚仔
三哥

咪一撚樣

樓主食開屎？

三哥茄湯正

譚仔>三哥
（以九龍灣計）

譚仔重慶三小 土匪
譚三得個蕃茄湯底正

對比下大家嘅乍醬就知應該揀邊個

D人成日話3哥雞肉好食好多
因為兩間用既雞肉唔同
我一開始都覺 因為食開3哥既雞肉
唔會想轉 主觀果下會覺得一定係轉咗既難食
點撚知呢 因為依家返工係尖咀
食lunch有次食咗尖咀間譚
佢既雞肉係好有味 雖然唔同咗質感

湯>譚仔
餸>譚仔

所以譚仔完勝

三哥啲清湯有味啲

三哥胡辣無得輸

清湯不如唔好食

話譚仔無三哥咁好食既一定係未試過重慶三小

譚仔啲雞肉好有陣雪藏味同腥味

一定係三哥
譚仔成pat屎咁

雞肉就譚仔>三哥

Between 三哥個沙沙湯最正

最憎譚仔 難食到仆街

三哥得口水汁小食同有煳辣係好過譚仔
其餘係譚仔高質d

譚仔新版雞肉係垃圾
三哥有薯粉食

咩結論

Agger

譚仔啲腩肉有毛有骨 on99

香港地有撚得揀咩

胡辣難食到仆街喎